南亞又搶到野啦

好憎大愛左膠

最憎聽到「我識好多南亞人都好有禮貌唔可以歧視人」

其實咩人先會帶咁多現金出街? 應該逃唔少稅

低等人種